考完dse有乜做

如題
已上岸嘅巴絲，你哋會點善用考完dse嘅呢兩個半月

打丁打足兩個半月

招集考完既同學一齊打丁打到放榜

巴打日日打j?

call g

入讀高清文憑

Ok

想做咩就去做

瘋狂約女同學去玩

約到一兩次only

諗住全職投身 ptgf

照溫書
準備下年retake

打丁 叫

我嗰時都係hea下hea下
打下機做下part time
五月同朋友去咗次旅行
冇耐就放榜

繼續溫書 回味下中學既日子

自殺

Only?

加入失業大軍

依d基本啦，洗乜等到考完dse

搵份輕鬆parttime，錢少唔緊要，有frd一齊做就最好啦

DSE期間梗係禁欲啦